有無人可以講下荷蘭射手馬卡爾(Roy Makaay) 咩料？

未睇過佢踢波
但睇返數據好癲
每季都入好多球
拜仁慕尼黑正選前鋒
但好似好少人提 又低調
喺荷蘭又唔係正選
有無人可以講下佢咩料？
係咪真係咁勁？
有無雲佬咁勁？

勁人

踢拉科自然冇名氣

拜仁不嬲勁嫁啦

不過冇咩人睇德超 太悶

年年超班

當年佢係拜仁同利雲呢對孖寶夾到喊

當年佢同麥基打雙箭頭好勁

不過睇佢youtube啲球王片
全部都係入啲簡單波
One two撞射，走位燙射，執死雞呢啲
唔似利雲 阿蘇呢類可以扭幾腳再射
又唔似費托 阿古路呢類可以爆速

嗰時有雲佬古華特
國家隊冇位比佢踢

入到波就得啦

咁而家梅拿都係執雞簡單波
走位都係技術
吹佢唔漲
高路斯都係用個頭頂一頂講就易

踢拉科係麥基
拜仁係馬卡爾

而家就係少左呢類射手

一般料，又唔係好特出果d